終極劇透，原來蔣世龍即係張細倫

今晚張細倫原來真係蔣世龍黎架，為左查自己阿哥老豆之死，又驚被滅門，所以扮已死的張細倫返香港查案

條橋反轉又反轉，超好睇

警察幫佢驗咗DNA係唔係蔣世龍

推

wfc